一人N個連登仔特點

1.歧視連登仔 eg 連登仔大部份都是油頭毒撚
2.憎人富貴厭人窮 eg人哋賺到錢又屌 住公屋又屌

無人性

3. 住公屋
4. A0青頭
5. 鹹濕

6. gay但恐同

7，食黃店救未來
8，你係連登仔，所以唔可以指出連登有咩問題
9，成日講武力上限，其實係智力上限
10，比PR 日日帶風，仲覺得自己好醒
11，連登仔成日最大贏家，同某國心態一樣
12，最鐘意批鬥，唔係反共，根本係反人類
13，無point就會問: 咁你有咩高見

開廢post